如果大家都明白片入面所講的，世界會變得更美好

希望2019年，每個人都懂得去接納他人，學識禮貌與尊重，活在公平與公正之間，Peace and Love